Xone火棒探險區II

繼續我地嘅地心探險記

今晚好似又要探險

52坐貨專員

57
40蚊溝大貨

歡迎好友淡友齊加入

坐到2046

均價56
係咪應該扑暈自己

52 有貨x 2
一齊坐

你求佢有雙底啦
唔想再探險啦

51均價未驚過

47 prnt路過

$51.9 買佢信未來

冇錯 心態正確

坐貨嘅今晚早啲瞓啦唔洗睇個巿啦
有能力嘅就溝貨啦
我望40樓下入貨

呢隻股入得至少坐幾個月 自問唔夠耐性可以去cciv

返唔返到家鄉

下個月

又跌返

巴打 自從你開完PO就一直跌 有無諗過由個PO沉左佢

我都有少少，又係47

特價日

Cciv比賭仔入利好出盡咁劑
心臟唔夠大

現代魔戒真知晶球

我上年11月推爆PLTR咪升咗4倍
唔怕

40支持位咪撚穿

日日都係特價日

兩個月番黎睇結果

均價58未驚過

今日8折, 聽日7折

早買早享受
遲買有折頭
唔買免費送

宜家只係free trial
聽晚以後就冇咁荀

Ok俾班淡友笑埋今日

肛探

聽晚有乜利好 冇就跌啦 等入貨
宜家都41

今晚已經有利好
不過消息到聽日先會多人收到

渣到財報！

入到黎咪當練吓定力囉

轉燈

返黎啦

成本40，冇嘢需要驚

你唔驚買唔夠？

一開多數直線下降
其實呢隻野唔值咁貴

49坐緊

今晚直上60

科技股隻隻都炒貴哂嫁啦

已經開孖展入

set 40接貨佢就彈返

多得你

咁都有燈轉

所有3d都插緊 大市又插
今晚都係算吧

49

$61高J
呢度冇人高過我
我都未放
全部同我一齊坐

今晚溝下先

溝唔溝?

都係唔好咁大希望 再坐吓囉

反手short

58.6

😞😞

47 prnt ，幾時重回50

Xone 呢隻野都幾過癮

上一秒+3%
下一秒 -3%
係成交量太少定真係咁刺激

少

56坐等升空,快

55坐到留比個孫

唔好自己呃自己
XONE 有冇建立到profit model ?
未來三來有幾多機會有超大突破？

佢既model 根本支持唔到佢revenue

幾時先去返5字頭

Gel得

Xone上，但 prnt 唔上

講清楚少少可以嗎
我最歡迎淡友交流意見
可以見到我見唔到嘅盲點

夠啦

依隻嘢真係奇葩

同意 係咪妖股黎

係

好撚鬼

可以準備short 落40

加倉已經有上升趨勢

回一回比我加先 我就唔信你無限力

減倉爆升

睇唔透

回家未

碌返落去啦
未加好呀
你升到54我唔敢加㗎

碌左咁多日 重未加

btw $49@700 我會sh到佢入arkx個日

On9 SoFi
我一加佢幫我最貴咁買48.91

次次都準確摸頂

目標價幾多？

資金流入量跌緊個時
股價反而爆上
代表咩

唔好估估下啦買完就知

隻股好鬼唔想賭錢
同埋認真都想學野
睇下有無人解答到

有些投資者從字面上錯誤理解了資金流向的意義，他們認為資金流向就是資金的進場或離場。其實不然，資金流向是反映市場多空買賣意圖，主力散戶買賣意圖的數據指標體系。資金流向分析屬於行為金融學和技術指標雙重領域的尺度，通過分析多空買賣意圖和主力散戶博弈行為來分析預測行為，對短線操作有較高的參考意義。

以我理解就係空頭平倉

好垃圾
次次都賤賣貴買

四周圍都有見到你/XONE既影子

Xone首席打手

蝕十蚊退左場

妖到pk

一下跌咁多

次次訓覺先食一棍 好on9

我都係

今晚點睇

太妖估唔到

食多棍

升到仆街 然後臨收市食一棍
收市升0.5

盤前：高開 要反彈了
盤中：開始跌 特價 最後上車機會
就收市：繼續跌畀返啲錢我

有排坐 比番d錢我

琴日真係避過一劫 納dee跌2%都冇事

留個名drop to zero

即係納指升佢會跌

咁今晚又要升

明明係正股 明明有前景 有政府簽約
但表現妖到咁依家美股真係同賭場冇分別
越來越多人識玩個巿 操作越來越複雜
晚晚都玩緊爭櫈仔咁

就嚟唔敢揸過夜

唔知有冇巴打食得哂果兩個浪上個po 40蚊入場個位巴打有冇走到

-6%

-2%

盤前幾多

-4.51

prnt 跌得多個 xone

-10%了

開車了

痴撚線做緊特價咋

今晚唔睇市打機算

佢要跌到去邊 有冇人答到我

跌夠未

-20%係咩概念

走唔切 可以點

祈禱 希望今晚有重大good news

豬撚死 成本52都豬到仆街

每日都受到考驗

好彩尋日又放翻啲 xone @ $47
但係 PRNT 未走

57蚊仲坐緊

一野就落37
完全唔比機會你走

20%地底直通車

直探地核

有幾多人無晒錢再撈底

無晒錢點撈底？

今晚上唔上到60？

會溝，未驚過

上到

睇長線

真 阿木仲持有11％

唔可以

番緊上去

Sh 5年

DEL APP

溝到40蚊

溝完都係$51

我唔貪心，70就走

冇事啦

跌完20%升少少就叫冇事又gel

xone盤前交易量太低
都唔準嘅

日日跌跌到傻咗啦我

左手交右手 BOT做低個價
陣間開盤又睇妖怪賣盤

我諗我而個禮拜都係繼續觀望下
唔想再重復犯錯 係咁溝貨愈溝輸愈多

但我唔止蝕 本身已經係一個唔理智既傻散

玩左2個禮拜既新手咁快就受到制裁

睇下革sir新post啦
溝貨就唔好住

睇你打算長期渣定點姐
我都係新手
57入左然後止左蝕
47又入翻 決定丟係到唔理

輸緊20%

真係唔公平
次次都踩中跌幅最大嘅股

咩事...

我唔玩喇比翻啲錢我呀我唔買未來喇

早知買gme

夠膽就跌到一蚊 屌你個閪

有實業有未來嘅股都可以-50%

跌溶未

科技股全死嘛

呢隻升又升得勁過人
跌又跌得勁過人

唔係想gel頭 但係宜家個型態就快做到教科書式嘅雙底
大家可以唔洗咁擔心

靜啦

鑽石能量白金雙底

求你收嗲啦

屌你靜啦...

妖股 FEEL到盤後同聽日盤前又會繼續強姦而隻股

完美買頂

冇咁易比你估到
呢隻野幾星期都完全唔同風格
日日升日日跌低開高走高開低走全部玩齊

少做短線

要求唔高，上返60蚊得唔得

屌 係喎
短短一個月睇齊哂咁多形態

得 睇幾耐㗎啫

1年

啋過你

講真......
我自己都損手爛腳
但會再食多波

懷疑今日尾段科技股又會黎一棍

呢隻野完全超出我對股票既認知
完全冇路捉

點解要咁 新手想知 講真

睇下arkx同3d仲炒唔炒得起啦
臭雞個名都臭曬

可以沽多轉
應該落到去十蚊

又回返晒

呢隻做乜咁多新手買
好似好多都只係買左幾星期

跌到咁嘅樣 拉升要好耐時間
有排坐

拜登政府既好事 長債收益上升 幣市又比佢打殘 個個割去買債 股市最難受既係細價股 而家是但一隻penny stock都跌10% 連登仔既nndm唔使睇都知死硬
Xone其實得10億左右 實死

輸死

40入左

50 SH揮手區

49 SH
屌你老母 死都唔割

48

已經跌到冇乜感覺 日日打開電話都紅撚哂-1X%

電話啲錢好似唔係自己咁

真係跌太多，有啲down

比SH嘅大家ff下先

仲有冇得join 想圍下爐

Just a number

Del app 保平安

上禮拜5逃生門已關

信念區

其實升返上去要預好耐？
做咩個個咁唔睇好
係咪因為岩岩炒完上高位過左熱潮

科技股要受壓一排 好似之前咁
不過你肯坐兩三個月都回得返

連登啲股神坐下好似會比人罰息咁
現金貨理閪佢 sh

其實呢隻喺 3d printing 入面算唔算 hit
見佢 d 成交好似好少咁
琴日先入貨

唔算
上一秒+5%下一秒可以-5%
冇咁大嘅心臓就小心啲

我睇化左

聽你咁講小淆
$40入洗唔洗腳震
但契媽etf 佢最重倉又會冇咩人氣既

唔驚 買未來

其實你知唔知有咩未來？
點先support 到依家個價

Prnt唔係主動型etf黎

人氣呢家野 今日冇將來可以有㗎嘛
腳震就一定嘅 買得呢啲股都係賭未來

睇好佢同國防部合作

你唔明股票運作
我係賭佢將來有人賭佢未來
佢依刻蝕幾多賺幾多都唔重要
呢個玩法已經玩咗成年啦喎

無人討論

跌到仆街講條撚咩
新手一入場就坐貨

我仲sp埋，係咪要等接貨留比個孫

連登太燈 鍾意可以入group叫下

18/3 財報 strong hold

過咗幾晚開始慣

xone 今日做咩喺度自己鳩行 離晒隊

多謝巴打好意，我都係連燈睇post算

Chok到蕩失路

全倉綠得xone紅

轉燈啦 不過都唔穩

跌就跌得多過人 升就升得少過人

睇唔睇好

Prnt 49 留比個孫

淨識盤前造勢開盤完全唔夠nndm抽

搞咩轉埋燈

幾時先可以安心瞓 肯轉勢未

市場暫時放棄左新科技股
資金流入左舊經濟板塊
要有信念而隻野要妹一段時間

望住 nndm 同 ddd
再望一望得佢轉燈下插

晚晚都徘徊38-40.
加油，比d力量衝破佢呀

衝緊向下

$55貨係咪要留俾個孫

𨍭場了

佢同NNDM都係垃圾
46蚊幾時上返黎

心態要穩

$59

$58貨

頂佢個制 熄機訓覺
訓醒會變50

盤後同你插返落39

想走又唔想走

隻野好小氣囉
話佢幾句就扭計唔肯上

一齊讚下佢

隻野差唔多冇左50%

真係想del app
冇眼睇

信契媽 56入左 依家心酸緊
溝唔溝好

訓醒變左35

54 入左50股，諗緊止蝕

依隻輸得最甘

一陣港女開工，
睇怕都係無運行

52入左38

52入左100
先齊落，再齊上

54 ...100股
做硬長期股東

51.9 130股
長期股東x2

坐幾隻呢隻跌得最甘

仲點走啊...

長線分段加注 國防部都搵佢develop野，起碼唔係PPT公司先。同埋呢隻之前9蚊升上60蚊冇停過，點番落20蚊都唔意外。
但唔知幾時係底，所以會分段加注。但都唔好ALL IN啦。有錢買D舊經濟股balance 下個倉

臭雞

臭雞股

繼續插

cls 半價咗

地心探險記
好快到地核
開行turbo
十倍速

不如跌到0蚊算啦 on99

夠膽繼續跌
同你鬥長命
大把人陪我坐

跌到咁.轉埸啦
我39$都走左
轉左廢老銀行股
仲有得跌,低處未算低

你個粉腸
轉場唔早響
又係你話要sh 點解penis sell嘅又係你

大家未走㗎何

唔到500唔放

止蝕嘅早就應該止
依家止簡直丟人現眼
你班友仔唔好之後上返60就penis sell我地嘅目光冇咁短淺

無孖又唔係等錢駛
都係SH算

56 未走由佢擺，得8%倉

啱呀 當跌咗成副身家算

真！！！我有嘅係時間

坐艇定走人呀？

38入貨 跌10%再溝 跌10%再溝 跌到個位數我allin添呀

自己決定啦講明探險區
頂唔住就走

希望你唔好棄po

蝕左4成 想坐埋佢
屌

我得39@15唔會渣都冇嘅

搞埋我隻prnt

3D print 黎講呢隻真係跑輸中既跑輸

切忌中途轉派別
今晚好決定埋兩頭唔到岸係散戶通病

48入 想jump

跑贏呀 人地跌5%佢跌10%
贏成條街

唔貪心今晚上返60就走

跟隊

42 就凍死

已經跌咗30%以上閪冧啦 哈哈 我咩都唔撚驚啦

咁都唔貪心

我58未走
佔倉 2% 理得佢
由佢自生自滅

仲以為46好撚平
今日穿埋30就del app

屌見回到40入左
而家都輸20%

好彩細佬小本帳面跌都無閒錢
不過呢兩個月都跌左一個半月糧咁滯

大約幾多 我都係投資新手
50幾放左30幾又入翻xone

辛辛苦苦幾十年
一夜回歸解放前

唔急既啲錢 坐爆佢

好彩44蚊果斷斬左
btw牛牛d好友好似消失左

好撚驚一坐唔知幾耐

有排坐 尋日35.3加多40股。 今日唔加住 ， 27先再加40股 屌你老母

同時入左PRNT同依隻垃圾
依家望到都無哂心情

2720先啦

Cow到41
手已經唔再震 凍到冇知覺

Signal

都啱，反正無底

52在此

27應該盤中輕鬆跌穿

正式宣布 3D Printing係一個笑話

還我money printing

其實呢隻野市值一億都比多佢

歡迎乘坐XONE潛艇, 每晚向地心出發
各位乘客請記得戴好安全帶

記得要企穩見底回升先好諗溝貨呀
（我要不停提住自己）

地心探險記

到咗地幔未

乘客你好，

目前未到地幔，請坐多陣。

深潛期間，水壓或會令乘客感到懷疑人生，
此乃正常現象
建議乘客先打暈自己。
到達地心後將會有溝貨提示。

祝君平安。

XONE服務員字

地幔都未到？
個倉嘅壓力已經好大

正經d講先

我自己係因為見到隻野之前既批股價係52
所以先唔肯走

而家晚晚潛水，就黎見2字頭，
心情當然有影響，但如果而家走
舊錢都依然係想買番3D printing既公司
所以最後決定唔走，搏佢成功出頭

而家唯有希望捱既過程唔太長

始終3D print都係投資未來既產業
比D信心佢！

仲有冇人坐緊? 呢間係唔係可以當以前tesla咁坐, 坐幾年就會爆升?

38蚊坐緊
爆升唔敢講 但睇好佢未來2年後可以翻倍預咗長揸慢慢溝

我都掃左D貨, 唔知咩位再掃好呢

59蚊坐緊貨

終於見到第二個人同我一樣59

琴晚終於忍唔住溝咗啲

54.5 繼續sh
搵位溝

我都係，依家溝到52

我都係溝完先變左52

等佢做到個底先再溝

我58
低過30我先考慮溝

又跌 想溝貨了
做個普查先
溝貨
不了 越踩越深
利申49蚊坐緊

唔好溝住呀，見底回，出陽燭先好溝

地下>地心>地核探險

好彩之前反彈上四十幾五十果時走淨10股而家慢慢坐 豬死

講漏左 之前均價60

溝到42
下星期可以返家鄉嗎？

走左prnt，依隻今晚搵位走

做乜依家先走

56入
分注40同35走
轉晒入sbe同fvrr

本身幾多股

見到依兩日玩gme既人，諗番起上個月貪心既自己，
當頭棒喝，嚴格執行番當初既策略

決定留守既巴打加油，升勢既時候我會番黎同大家一齊作戰！

$58 , 44 前日賣左，諗緊入唔入翻

11/3 出財報? 依家低位走不如等埋去

牙光jm9，入嚟扮下sh唔ok?

SH is king 💎✋

150

幾然有咁多人買

*竟
一齊等財報

3月11

乜宜家大家仲有野可以輸咩

最多再跌多十蚊

今晚睇下有無起息

次次有起色就想加
搞到蟹撚曬

盤前升左$3 啦

隻股啲量少到

等睇盤中閪冧

跌係正常，升係好彩

唔敢加，49繼續等

唔加住啦

唔洗等盤中

屌唔好啊

由個post沉啦
無希望了

咁仲唔用不推文？

真 唔會再比XONE禍害更多嘅人喇

上啊

靜呀

唔好推po, 沉

有野講入group講好燈呀呢度

樓主溝到就番家鄉 我就有排

返家鄉都唔會走
等埋巴打一齊上

52 半山區

58 珠峯區

+22%

本身57 ， 36溝咗20股先變52

唔好打J , 會出事

39翻左家鄉，唔太夠信念
想走

49蚊 好驚好似上星期咁

番緊黎啦

打完即刻出事

屌

同行DDD 今日出業績，希望有驚喜帶番d 資金黎3d printing 版塊

屌撚死樓主

唔記得上次40上50之後過兩日就31?

慢慢上先穩

我已經拎咗錢short

好似係， 全世界滅世棍， tesla 62x

short put 喎記得

比我地威一陣啦

呢隻嘢上落同啲妖股有得揮少啲心血都頂唔住

邊位巴打panic sell左
麻煩出出黎

食咁快小心噎親

預咗再插返落去我都唔會驚訝
有晚升完25%滾返落去真係叫出嚟

真除時碌返落去

訓返兩日, 下個星期先睇算

求吓你唔好比假希望我

Same

上返4字頭定小小

3字了

完
準備好廿蚊未

Ready 已經識玩
廿蚊加倉 四十賣

沽左未

點解呢隻咁少人講？
上網搵無咩中文資料
不過少人講
應該潛力仲大

Shuuuuu冇人講咪你講

49, 有幸返家鄉都唔知走唔走好
利申仲有揸prnt, 但嫌升得少

如果比我仲有cash
我一定再加 乘勝追擊

DDD 出完財報插
今日係咪玩完了

可能又一個累全家

佢係咪龍頭來
佢都食屎遲下到 xone 財報咪陰功

唔同範疇
不過3d printer啲表現經常同步走

係咪20蚊見

準備定冇壞

屌
未到家鄉 唔好插住得唔得

DDD 業績麻麻地

X1跌之前Prnt已經比佢累死

升又點計先

啱啱仲想講起身見到佢無插好開心

升條撚咩

差兩蚊就走到 pls

ddd 玩完
Xone 下星期準備20...

巴打...收手啦
反燈唔到
準備跌啦

要走點解要等埋嗰兩蚊

會直插咁大獲咩
琴晚先有返啲氣息

會！呢隻股跌起上黎冇底

咁悲觀

20蚊見啦

先升得一日

重點
升少少
跌多多

希望大家反手沽空xone 賺返之前輸個d

xone bye bye

唔想輸住走

呢個po有冇人係換頂入

準備好未

56 算唔算

60 先頂

差果幾蚊。。。。

10%

gme之後10％都唔覺得係錢

其實你地係睇好佢長線？

點解冇盤前價

-3% now

完咗

DDD咁差都仲守到 好勁

走鬼呀

Please define 長線
一星期定兩星期？

諗住入少少玩下
點知一入就free fall
俾返啲錢我

未開始咋
再睇埋納指 -0.7%
尋晚嘅升勢唔好咁快完呀

完咗啦

Sqqq升緊

又要深潛

無限輪迴 又打返落去

妖股 超級大上大落

各位既人生

市值撚死曬去邊

Sor我人生未大上過

根據經驗
盤前-1.8%
預計盤中-18%

尋日都 25% 啦

係咪誤會左
DDD業績係好過預期喎？

Q4 2020 revenue of $172.7 million, compared to $168.2 million in Q4 2019 and $136.2 million in Q3 2020, representing growth of 2.6% and 26.8%

Full year 2020 revenue of $557.2 million, compared to $636.4 million in FY 2019

支那網放流料？

之前日日大棍隊落去

海市蜃樓腰斬完升2成實得1成

盤後再冇多3%

可能係 未得閒睇清楚
不及預期點會跌5%咁少

3D Systems (DDD) came out with quarterly earnings of $0.09 per share, missing the Zacks Consensus Estimate of $0.11 per share. This compares to earnings of $0.05 per share a year ago. These figures are adjusted for non-recurring items.

This quarterly report represents an earnings surprise of -18.18%. A quarter ago, it was expected that this maker of 3D printers would post a loss of $0.08 per share when it actually produced a loss of $0.03, delivering a surprise of 62.50%.

Over the last four quarters, the company has surpassed consensus EPS estimates two times.

有條友predict太高？

又跌乜鳩

納指跌1%佢跌3%係咪應該要還神先？

Reddit 有人講緊ddd 有機會做假數

有冇link

59

3D printing 泡沫爆破

未吹已經爆

其實已經比想像中跌得少

58.7

真頂係64.5

ddd ssys xone 都有貨

買咁多不如買prnt

走得麼 而家唯有坐半年

究竟中撚咗乜詛咒

Same 山頂好Q凍

我都諗住咁

酒呀

你點知半年後升定跌

半年後重返十蚊

依加走輸撚死

自己睇路，冇話必升必跌，到時維持呢個價你仲要輸埋時間同機會成本，真係好有信心前景就請繼續，只係順勢買入就...順應該返個勢啦

我自己都蝕過一個Trade喺呢隻，仲冇嚴守止蝕，比止蝕位多咗幾個百分點先走，但個價都高過而家十幾蚊舒服哂

岩呀
今日唔走 聽日又跌10%
輸錢輸時間

之前64蚊入 入完free fall
47止蝕走咗 豬到仆街估唔到仲跌緊

升多啲就走 唔敢玩依隻了

Stick to the plan
坐到arkx或者破歷史高位

估 純粹係要個市穩定d人又對3d版塊有信心 唔會係短時間我覺得

轉一半去ark,咁搞可以諗下轉走埋佢

係咪所有3D printing 都準備drop to zero

Ssys係咪痴咗線
咁嘅環境仲增發

好多隻都增發
唔知咩玩法
跌極仲有

Still going down

Fuck

好撚痛呀師父

大起大落

大落大大大落

仲有冇戰友

係咪繼續坐好攰

53 有貨就黎一半

Still fucking going down

即係點？唔撚會停？

定啲啦 今日我地做吓特價姐

其實睇唔睇好財報 唔想步DDD後塵

喜歡你讓我下沈
喜歡你讓我哭

豬到傻左 無曬感覺

佢之前已經提早公布咗
可能已經price in 完

跌到冇感覺

其實drop to zero都冇咩好怕姐哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真心問
57@200
已經跌多個一半
走唔走人好

我都好想知
54@100
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

真心答
真係答你唔到 啲錢係你嘅

不過比我的話 我會當佢total loss算
Sh到底 sh止蝕我揀好一種策略就死都要執行到尾

要止都一早止左，sh完再斬咁不如一早就斬

58蚊買 真心跌到無感覺
成個倉都閪冚架啦

我50入 唔敢溝了

哇屌 起身見到跌穿30 好痛

短線愈探愈低，打算走哂佢入熊回血

又應驗哂，
跌10% 唔走 >
跌多10% ，而家先走? 等升返上次個止蝕位先走 >
再跌多10%，而家走已經冇意思，不如搏反彈啦 >

再跌落去? 再升返? 個價維持不變?
答案冇人知，但係你由本來輸10%到變輸30%就係事實，係好無謂咁輸多20%

唉
40都應該走

坐幾耐先上得番50 豬死了

58溝到48 到42 斬左 本身好心痛
但事實斬得好彩

新手 2月尾開始玩
星期二見佢由41跌37時入咗
有留意佢上星期係咁大升大跌
但係無諗過會一野跌穿30..

唔肯認輸就係咁

今朝訓醒30蚊賣左 20股
變現600鎂，轉左一股TSLA

目前手上仲有 52蚊80股

純粹搏TSLA反彈，
然後又再變現溝XONE

試下呢個策略會唔會有改善

一齊跌

應該到10-20$
到時ALL IN

話說今朝轉左一股TSLA, 用600買左後，
跟手Set 左 如果跌低過605就即賣出
點知一開市就賣出左。。。

拎返黎同xone手足共同進退啦

冇底🥲🥲

其實30蚊已經好開心

Rip

58 一隻見佢插到$48就走咗 都估到唔對路

而家睇返真係好彩走得快

上星期谷到上43真係神蹟

郵輪股咁大沽壓都唔夠呢隻地心探險記勁

多謝xone幫我戒手機癮
我已經成日無開手機
只係用電腦睇一睇股價就訓

恭喜你

身為SH派， 今晚化身GG鳥
山區好L凍

張圖真係好似喜瑪拉雅山

財報一出點都跌 除非出財報前大市氣氛有返信心 不過走唔切就唯有等arkx拉返上去

利伸56有貨

好你少少

真 free fall lmao

unstoppable

依家日日係咁跌，
預佢財報又會大插

10蚊

del app
聖誕節返黎再拆禮物

deleted

都好嘅 買完xone之後份人慳咗好多

變個位數

港女賺到既輸哂落去

返工都勤力左

佢計市值 七至八蚊 可以入貨

55 SH

57蚊股東
好彩得30股

好開心仲見到大家上水
覺得好溫暖

唔知啊木既arkx幾時出...
出左都唔知救唔救得返

插到咁要取暖

46入頂唔順 26斬左

無左成50幾%

仲講ark
Ark入左隨時攪到得番5$

出完財報，如果係20至25呢個區間諗住溝d

本來睇中左個手袋， 而家無錢買啦

屌你老母28溝完重可以跌

53 入，忍唔撚到，岩岩開波彈上32 即走，垃撚圾

xone 輸既夠我買好多部xboxone

插到24 屌

笑死，冇底

50仲SH緊揮手

呢隻真係痴撚線 完全冇支撐點

我都無左個Chanel

依加仲係唔係咁講

20了 穿19 就撈

仲係24
20嘅係pltr

一個月可以由10蚊變60蚊
絕對有能力一個月由60蚊變番10蚊

究竟係咩令我繼續sh
愚蠢定勇氣？
分唔清了

應該係愛呀

想問下樓主近一兩年玩既錢有無蝕到本金

就係今次蝕爆本金 -40%

51蚊本揸住百鳩幾股，點算
11/3出埋財報會唔會返個位數

APP已刪

真呀 換季唔駛買衫咩

新手一玩就輸緊30%本 唔坐點玩落去

貪玩玩amc已經輸pk profit清光
其實我坐amc唔過xone仲好

不過無如果 決定左嘅事就無彎轉
what happened is happened

amc $2已經有諗過買
但太多風吹佢破產

屌好後悔$40入
納dee 轉燈佢仲係-15% 做乜鳩啊

真係要溝都唔好溝呢隻，最多星期五賭輸財報擺佢兩年擺到佢revenue正數就應該回本

次次都係跌就有份跌 升就唔跟升

nndm is better choice

得返28蚊

唉
放左一半了

咁撚低

prnt 都輸緊

大家有無溝?

我54溝到44

其實呢隻股妖到仆街
我覺得升唔返上去嫁啦

阿木比人追住屌屎忽 無計
但隻股本身其實OK
同埋阿木D industrial report唔係9做, 其實值得參考

Xone 我覺得係衰比ark渣得太高調
仆街

陪契媽共度時艱
你呢啲不孝子夠薑就put

我都重倉
但係納dee 好唔樂觀

52 重倉...

今晚繼續地心探險

你咪走囉

幾多

我重倉走了一半

定啦

一定唔會樂觀

我都係 溝到41

56@ 180
溝都廢時

就係冇晒信念

阿木 2016年先話3d printing 會成為主流，5年過去都未得

唔好盡信

上禮拜5溝左D貨 後悔了
今個禮拜應該繼續打落去
冇支持

cls 40入冇左3x%
諗緊走唔走算
星期五V佢又V得最少on9

出埋財報應該會跌到仆街

54先溝到44⋯⋯

56 仲坐緊

跌到10蚊接你地火棒

出年再睇

定係斬q左佢

預左total lossssssssssssss

利申:53.5

$58

50

唔想斬，長hold啦

10蚊入返有無機

咁一齊坐下先

全倉蝕得最多係佢 就黎50%

有，納dee跌多一個月就有

3d打印係咪要等多7年先會再彈起

呢隻仲衰過GME

💎✋🏻

手震
仲以為係正股

兩個星期啦已經仲未睇穿呢啲路數？陣間等閪冧啦

手震係因為我知佢完全冇底

屌 懷疑盤前升 又黎過 大家知咩事

今晚廿蚊
大家坐好

我屌你個臭嘴

想撈

由佢死算啦

咪撚撈 睇多一兩個禮拜先 妖股黎
利申上禮拜30蚊撈左好後悔

30蚊都有阻力

條仆街有排磨

磨完就會跌落去

聽日就解禁售期？係利好定利空

？？？

之前D增發價解禁??
有冇大佬

邊有咁快到期？
講啲唔講啲你係見到不如擺低source

係咪講緊 Underwriter 嗰啲 30-day option 咋

係 唔好意思誤會咗

就快財報大家點睇
之前增發價係53蚊
而家D錢又流入緊

下望二十

出完財報 可能又要供股

啱啱先增發完又供？
老千股嚟咩

Yahoo news有predict

今日最後逃生門？

無上黎鳩叫幾日， 52蚊貨繼續坐

與xone共生死

似乎企穩唔再穿30，準備溝貨

財報後企穩再算

山頂表示好凍

你都講得啱，我唔應該太心急

好似今晚收市出ER
不過再扔錢落去不如玩其他股算數

Gme都已經洗咗輪
成個3d仲on99咁

聽落似乎好唔理智，但總係想買3D printing 版塊
所以想溝下山區d貨

財報逃生門

走呀我叫你走呀
走咗唔好再返嚟

Ray隊長，今次可以溝貨未呀

不予置評最主要驚納指死貓彈

Strong hold

出左財報未？

收市出

財報爆實有排沉
大家準備好未

我重倉依隻

Same
有定心理準備好啲
Q3只係微微好過預期 而且今次預期都幾高下
好似拉條直線咁畫 不過之前提早公佈咗收入 會唔會代表公司都有啲信心？定係想增發完就算？

唔好咁啦

落返30磨

聽日財報?

個人對業績偏向樂觀

1. 木頭姐重倉入呢隻而唔揀其他, 我估佢有啲風關於業績. 炒唔炒佢控制唔到, 但業績果啲佢啲𡃁應該收足風或者做足due diligence 先重倉

2. 我偏向認為市場有鴨, 差太多啲話呢二日應該唔會咁

post mark跌好多

連登仔真係燈到仆街

Q4 2020 Financial Results Summary

The following summarizes ExOne’s financial results for the fourth quarter ended December 31, 2020:

Revenue was $17.4 million, compared to $17.5 million in the fourth quarter of 2019. Despite an increase in unit volume sales, the decrease in revenue was driven by a 9% decline in revenue from 3D printing machines as a result of the mix of machines sold (higher average selling price sand systems decreased from 11 units in Q4 2019 to five units in Q4 2020 while lower average selling price metal systems increased from three units in Q4 2019 to 13 units in Q4 2020). The decrease in 3D printing machine revenue was offset by an increase in recurring revenue (3D printed and other products, materials and services) of 11% compared to the year-ago period, led by an increase in revenue from funded research and development services, largely in support of future production metal equipment sale opportunities, as well as materials and aftermarket revenue associated with the Company’s global installed base of printers. Those gains were offset by a decline in sand printing services revenue due to a continued decline in demand as a result of COVID-19. Revenue for both product groups continued to be impacted by COVID-19, including disruptions to domestic and international shipping and travel, in addition to negative macroeconomic effects.
Gross margin was 22.2%, compared to 38.6% in the fourth quarter of 2019. The decrease was primarily due to low contribution margin on various system sales, including the X1 25Pro following its initial market introduction as well as unfavorable product warranty experience and other operating inefficiencies and challenges driven by the COVID-19 operating environment.

Research and development expenses were $2.0 million, compared to $2.5 million in the fourth quarter of 2019. The decrease was primarily due to cost saving measures and other cost reductions associated with COVID-19 and lower machine development spending. Investments remain focused on the further development of binder jetting technology, including the X1 160ProTM production metal 3D printing system and the recently announced InnoventPro advanced entry-level metal 3D printing system.
Selling, general and administrative expenses were $5.5 million, compared to $5.7 million for the fourth quarter of 2019. This decrease was driven by a combination of factors including lower travel, trade show, consulting and employee-related expenses, offset by higher external commissions expense.
Net loss was $4.0 million, or $0.21 per fully diluted share, compared with a net loss of $2.0 million, or $0.12 per fully diluted share, in the fourth quarter of 2019.

EPS 同sale 差過上年同期

冇乜好消息 除咗佢地話對2021感到樂觀

玩撚完
又開始冇底mode

頂！！！買親隻隻都死財報

買親都妖股？

屌 增發拎左咁多錢
但完全唔洗多D錢去R&D

Unity AAPL呢啲妖唔妖？

係囉 要人點信佢
上咗賊船

唉
佢依家仲只係做到homogeneous material 3D printing
有L用咩
不思進取 幾時先技術突破

預測16.9
依家17.4都要跌？

官網有同Ford合作
achieve scientific breakthough
算唔算好消息

呢個消息止咗血 無跌得咁甘

理性分析姐屌

牛牛到見佢好似又做offering? 定我睇錯

我都想問咩叫shelf offering

姐係可以分開幾年時間慢慢放
唔使好似正常 offering 咁一次過放晒

仲以為會見返2字

趺咁少好意外
睇下今晚開市插幾多先

仆街 又嚟

仆街訓左無走配股屌佢咩

唔好啊

gme都有得升 我唔信哩隻無得升

唔緊要啦 之前跌到廿幾 已經練成強大心臟

應該無野嘅，慢慢放貨比投資者好過一炮過 google 完roku都試過shelf offering

其實認真睇返份佢份野

佢年底backlog勁架喎
已經等於2020半年既revenue

ching可唔可以講多少少

真日跌15% 而家想震走我？再跌再溝啊我

我理解 backlog 係講已經簽左約 (唔計19 MOU)
但你未deliver & 未入revenue嘅數

佢4Q report有寫佢year-end backlog有39.4m (已經比上年升左27%)
只要份contract無話拖幾年嘅話, 有大部份應該係2021會入落revenue
而其實你睇佢2020 annual, 佢全年revenue都59.3m
所以revenue角度 其實算係咁
只係擔心佢gross profit margin 再跌

佢又同dod簽野, 又係korea, singapore 搵partner
長線我睇好,
公司又做二次placing cap左2筆錢 (尤其有筆係高位cap , dklmh), 要做R&D同埋partnering 應該都夠錢

不過標題黨 淨睇今次EPS嘅話 今晚就應該跌嘅

認真睇哂 + 1
TLDR: 份野算幾有誠意，間野仲未賺錢，但愈來愈多生意，同更多唔同種類公司合作，包括政府，仲有好多其他實際應用例子。拎埋契媽 3D printing 既 DD report 打飛機，黎緊希望3d printing industry食埋molding 同end-use part 既market share，依家淨係得4％ 同1％。

講返間野，佢forecast 2021 revenue growth 係15%-25%
雖然睇返2020 revenue vs. YoY 都係grow 得0.1 M
不過今年年底backlog vs. YoY 係真係多左26％
都叫有說服力substantiate 到佢projected revenue growth
SG&A 係revenue 同2019 差唔多level 加埋武肺既情況下仲低左，算係咁
但R&D expense又年年減，唔知係咩原因
希望佢revenue growth + expense reduction 之後過兩年會breakeven 因為成份報告都無講佢預期幾時會有錢賺
佢聲稱2月增發d 錢除左會日常運作開支，仲會拎黎做strategic investment，希望係洗係類似前排佢同唔同國家local vendor partnership 方面，增加佢sales
** On February 12, 2021, the Company completed an underwritten public offering of its common stock resulting in net proceeds to the Company after commissions and expenses of approximately $95.0 million intended for use as working capital and for general corporate purposes, including strategic investments.

睇完反而有少少信心溝

如果跌返20 先唸
唔想你跳樓

利申: 1/3 in

arkx 仲未有消息幾時launch

我幾睇好佢嗰個3D print aluminum
電動車實用得上呢個技術
鋁夠硬又夠輕

不過呢個news好似冇咩人知

但佢唔郁好難等 無錢買其他啦

因為太多不明朗因素？

我記得有個發pro嘅youtuber 講過小盤股2020會報細數
等2021可以爆發

This is the future. ExOne and Ford Deliver Automotive Industry-First BinderJet Aluminum Printing, High-Density Sintering

我都好睇好3d打印 真係覺得未來靠佢

咁就坐實

睇完覺得好神奇
唔知佢做咩9 等一陣就有個product 出左黎

加倉啦仲坐

走咗🥺

SH

今晚上唔上到50？

屌你老尾

大戶吸緊貨好快就拉上去

今晚50見

見到唔少巴打有認真睇財報，間野前景係ok 不過咁細隻，短期Choi到痴晒線係正常, TSLA 幾十蚊果時都成日Chok 60-70% 大家坐穩

今晚又暴跌

比想像中跌少咗

財報差都仲有而個價算係咁了
坐定貨準備上返40

咩事 一開竟然唔見2字

今晚搵個靚價走人了 58$頂唔順了

咁都綠得返
大家有冇留意dm?

但見佢做左咁多年收入都係得1千幾萬1季，係咪者係仲未好量產到？？
其實ddd 同nndm 3間入邊有冇邊間最好？

冇
3間做嘅嘢都唔同

咁都有得綠

連續兩枝陽燭，一於盤前星期一溝貨

點解琴晚會由31升返上36
明明大盤琴晚跌 仲要財報麻麻
一起身嚇親

連登仔睇跌佢就升
請大家保持悲觀
呢隻實在太妖

保持悲觀地溝少少貨。。。

打算由52溝到變成均價45，
希望可以坐得舒服d

火棒

樓主係咪仲係均價42 又望見家鄉

唔好燈

又返家鄉幾時先出發去喜馬拉雅山

403$成本

ExOne downgraded to perform from outperform at Oppenheimer

Fuck

玩撚完了

有啲nobody出嚟搞搞震掛

又閪冧

屌佢老母

個市升返諗住佢都可以跟上點知

成堆小盤股都冧唔知搞乜

吖 好痛成個倉紅曬

真係上左賊船

屌
我諗高位入xone 暫時係我依世人做個最錯嘅事
好撚後悔

咁睇黎你依世人未夠長
一定有比高位入xone更慘嘅事

跌咁少？渣ga

高位入DDD PRNT PLUG NNDM XONE XL

點解可以跌到咁癲

First time?

今日跌到我以為納dee插左500點

又成功返家鄉

返到我溝貨果時既家鄉

40蚊都上唔返

究竟係俾人追擊黎沽定點 成個watchlist入面跌最多就係佢

冇事啦 跌返哂
升幾日一晚跌返

痴撚線
一日跌返前幾日升幅
俾人打劫咁

越跌越有 好誇張

係咪又係左手交右手瘋狂賣盤

搞到都唔知瞓唔瞓好 係咁大棍大棍落 仲有成2個鐘跌

真係命苦
入襯邊隻都比人追擊

全部3d printing股都係咁

叫出嚟好地地正常日子點解可以20%咁跌
乜都冇發生喎

雖然前幾日冇乜成交量
都預咗會回
但條粉腸一回就回十幾20%係咩料

呢隻野真係好似冇底

增發完之後無好過

呢隻用嚟炒就啱曬

唔瞓都做唔到啲咩
睇黎下個月出糧又可以溝

玩依隻整係坐 人地就搵錢

隻野想點

又跌番去番32

特價

仲記得支牛個圍爐區有條友 6x 跌到5x 狂買左幾千股溝
唔知佢而家咩心情

好彩既話
做day trade先頂到
但日日跳10% 見到都眼火爆

仲有人話孖爆
應該都係得把口

就穿30

呢幾日都keep住跌嘅話去到星期五會點20蚊唔難

呢排真係日頭輸港紙，夜晚輸美金

撚狗咁升左一個星期大市
兩日要你嘔番出黎有突

屌。。。 又見2字頭

頭先31蚊加左貨
成本由52溝到變49
祝我好運

咪再燈

我果陣31.5加左倉
成本由53變36
前排綠燈返
而家又回家鄉

日日都唔知玩緊乜 買親都沉

係支牛睇到

2020年12月，ExOne獲得了在惰性氣氛中進行3D打印的粘結劑噴射式3D打印專利。該功能將為需要環境控制的高要求材料的3D打印生產鋪平道路

採用粘合劑噴射技術的工業砂和金屬3D打印機的全球領先廠商Exone公司(納斯達克股票代碼：XONE)今天宣佈，將於2022年下半年提供X1 160Pro™超大型生產金屬打印機的可控氣氛模型。

本新聞稿以多媒體為特色。點擊此處查看完整版本：

160Pro-Front-DarkBG-V2.jpg

X1160Pro™是世界上最大的金屬粘結劑噴射系統，目前正在向客户發貨。該系統的可控氣氛模型，能夠大量生產鋁和鈦，將於2022年底上市。(圖片來源：Business Wire)

X1160Pro具有800 x 500 x 400 mm(或160升)的構建盒，是ExOne迄今為止可用於生產的第100個最大的金屬粘結劑噴射系統。這款新機型目前正從該公司位於德國格爾斯托芬的歐洲總部和生產設施發貨。

可控氣氛對於活性精細金屬粉末的3D打印是必不可少的，但它還提供了其他好處，如減少粉末氧化，通過控制濕度來增強粉末分配和擴散。這一更新將為使用粘合劑噴射3D打印技術大規模生產鋁、鈦、銅和其他幾種材料鋪平道路。

多年來，ExOne已成功地在受控氣氛(有時也稱為惰性或化學非活性)中噴射活性粉末。2020年12月1日，ExOne獲得了在受控氣氛下進行粘合劑噴射3D打印的專利(美國專利號10,850,493)。

ExOne的可控氣氛X1160Pro可以與氮氣或氬氣一起使用，並將與同樣配備惰性氣氛功能的附件和輔助設備配對。這些設備包括固化烤箱、粉末調理系統、除粉站和用於在工藝階段之間移動成型箱的運輸設備，以確保在整個工藝過程中實現完全的氣氛控制。

重要的是，ExOne將繼續提供X1160Pro的原始型號，這是一種流線型的型號，適用於不需要控制氣氛系統來處理不鏽鋼等金屬粉末的客户。ExOne客户目前使用X1 25Pro®金屬粘結劑噴射系統進行生產，目前沒有惰性功能，其中一家客户現在運行六套系統進行連續生產。

ExOne粘合劑噴射3D打印技術能夠加工23種金屬、陶瓷和複合材料，包括十幾種單一合金金屬，如鋁和鈦。

關於ExOne

ExOne(納斯達克股票代碼：XONE)是粘合劑噴射3D打印技術的先驅和全球領導者。自1995年以來，我們的使命就是提供強大的3D打印機，解決最棘手的問題，實現改變世界的創新。我們的3D打印系統可快速將粉末材料(包括金屬、陶瓷、複合材料和沙子)轉化為精密零件、金屬鑄造模具和芯材以及創新的工具解決方案。工業客户使用我們的技術來節省時間和金錢，減少浪費，提高他們的製造靈活性，並提供曾經不可能實現的設計和產品。作為世界領先的粘合劑噴射專家團隊的總部所在地，ExOne還提供專業的3D打印服務，包括按需生產關鍵任務部件，以及工程和設計諮詢。欲瞭解有關ExOne的更多信息，或在Twitter上訪問@ExOneCo。我們邀請您加入我們的#MakeMetalGreen™。

咪又係跌

郁啦大哥

已經比晒面

晚晚都咁多大單走冇大單入冇主力拉

Priced in 左

No one cares
有新技術又點
都證明唔到有市場

已經放棄睇呢隻野 放係到當種生基算

可能種下種下，會種出個Hermes 手袋

都係早d訓，發下夢算

你都傻嘅
已經輸咗兩隻Hermes手袋啦
要種返3個先得

輸到傻左，今季無錢買衫同換手袋啦，
而家有d思覺失調

聽日用廿蚊買六合彩算

即刻申請先投注站好似唔開

聽日仲會跌

唔好咁啦⋯⋯
比我平靜咁過週末啦

仆街 兩個星期冇開APP 睇仲未上番50蚊
增發價54蚊都ON9

原來橫行都係一種福氣

橫完就可能崩

凸

Shit happens已經每晚比xone打暈

番工對沖，逢低溝貨，本多終勝

有無底架 屌你老母

未出糧 冇哂錢了

到出糧就$25

20都有得你買呀屌

幾日都跌咁快
下個月出糧咪$10

太好人啦
每個月都大特價

Wa正 求其溝少少都落返黎諗起都開心

一路見佢愈跌愈穿50 40 30 次次都冇係反彈果陣減倉

係咪下年先上番60

大家仲係唔係到

輸到死Q哂啦

納指牛到咁都跌

50-60蚊已經係歷史高位

好想走

50蚊我估隨時要坐半年

比你燈撚死

好想佢爆多次

向下爆算唔算

呢個係假嗰個

真 一次就夠

好想返家鄉

就係咁賤
個樣似升又唔升 淨係比假希望人卡住人筆錢

3D股災

冇升過都可以插到七彩

升2~3%
跌就8.4% 唉 豬死了

唉

次次見到新留言都冇好消息

變咗冷門股

下年再返嚟

已經無睇2星期，以為會好d
一開app， 依然係below 30

睇怕要留比個孫啦⋯⋯

兩星期就留比個孫

七成倉依隻垃圾
蝕咗5萬幾
蜘蛛俠之幾時返鄉下

3D板可以同大麻板邊個會變成廢紙先

屌30都上唔返有冇咁廢

Wrong metaphor

真係No way home
隻隻都表演完爆上 幾時到3d

年尾前上得返增發價都偷笑

留比個孫

我地真係一個好爺爺咁為後代著想

個市上得返
而D妖股

真係收皮

屌佢老母 又想探最低點

其實呢隻係咪妖股黎

好明顯

廢老講水退睇下邊個冇著褲真係講得啱😢

每次一開市都唔敢面對佢
見其他都識升返 得佢一隻未識醒咁

今日低位 明日高位

mola mola

汲取教訓
個倉應該50%指數 40%大隻股 留返10%玩下而D妖股仔好過

但我係90%妖股 10%大股 得大股升左十幾% 其他全部閪跌